{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002184",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023032020748/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "솔리드 반팔 티셔츠 - 라이트핑크"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造したブランドで、SS23 / 323442HY2Y番商品はコットンとポリエステル混紡で製作されたTシャツです。 このTシャツは厚みがあって安定的に形を維持し、基本的なデザインで高い活用度を提供します。 表地は綿79%、ポリエステル21%で構成されており、洗濯時には分離して濃い色と明るい色を洗濯し、漂白剤を使用しないよう注意してください。 Tシャツを手洗いするときは、部分脱色や毛羽立ちが起こることがあるので、軽く洗濯してください。 また、機械洗濯や高温のアイロンかけ、暖房器具との接触を避け、金属副資材との摩擦、装飾物との人体に害がないように気をつけなければなりません。 水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することもあるので注意が必要です。 白系の製品に色移りすることもあり、水洗い時に多少収縮することもあり、摩擦によって毛玉ができることもあります。 したがって、強い日差しや照明に当たらないように注意し、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツはどのような素材でできていますか？",
            "answer": "このTシャツは綿79%、ポリエステル21%でできています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは手洗いできますか？",
            "answer": "はい、このTシャツは手洗いできますが、部分脱色や毛羽立ちが起こることがあるので、軽く洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは機械洗濯できますか？",
            "answer": "いいえ、このTシャツは機械洗濯できません。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはアイロンかけできますか？",
            "answer": "高温のアイロンかけは避けてください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのように保管すればいいですか？",
            "answer": "強い日差しや照明に当たらないように注意し、摩擦によって毛玉ができることもあります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは水洗い時に収縮しますか？",
            "answer": "はい、水洗い時に多少収縮することがあります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは色移りしますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは金属副資材との摩擦に注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、金属副資材との摩擦に気をつけてください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのように洗濯すればいいですか？",
            "answer": "洗濯時には分離して濃い色と明るい色を洗濯し、漂白剤を使用しないよう注意してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯で何か注意すべき点はありますか？",
            "answer": "水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することもあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 391
    }
}